搵人夾Apple back to school

冇證 想買ipad pro

$200 help u buy ok?

番大埔啦你

食你豆腐ok?

點夾法

唔係完左啦咩

10月12

有證

有證 要AirPods pro

push

留tg? 有證 想夾AirPods pro

夾左未？